有波台友都屌班扮假膠五毛狗

成堆狗屎垃圾走晒黎波台

有興趣可以去睇睇

係，事是大非前，仲係度玩膠只顥得自己係小學雞。

點解咁多五毛來自波台?

易隱藏 好似十卜ching呢d五毛狗俾人踢爆就番波台扮假膠